不如搵日直接去新鴻基總部?

香港灣仔港灣道30號新鴻基中心45樓

樓下都夠啦，隔離有華潤，再過就會展

pish